［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #171

RIP FOX

TL no 4th

如果huni返去EU唔知會點呢
og
top huni
jg insec
mid froggen
ad forgiven
sup未知
咁配應該唔錯
但係forgiven咁toxic會唔會嘴到insec又去跳樓,huni心態炸裂就未知之數

insec唔係收咗皮好耐啦咩

一早話左fox唔會好得好耐
上中野操作係na係幾勁 但心態容易爆炸
之前又鍾意狂換人

仲有舊imt班底廢極有限
上年起碼都有第2
仲有空大王其實唔廢
佢操作可能差啲 但條友係幾有腦
s6 msi用鏡爪r搶龍 撚到blank
clg一無佢就入唔到wc
相反imt買完佢就谷底反彈

係撚MLXG

大師兄笑到最後

pr move姐，又唔係lcs輸左都冇所謂

想問下而家rank會唔會跌牌？ 定淨係跌區？

fenix啲操作真係，troll到

tsm 仲有咩講

快d放走bj好過

踢走froggen

Froggen

NA呢兩隊廢撚到
失誤多到

等唔切星期三睇kt了

私家雞都好睇
利申睇

打BO5咪又係變SKT私家雞

諗起Huni喺開季訪問時話”going to world finals with SKT is easier than winning NALCS”

DL playoff 44-2-34

Tsm第一輪出局
Zvenmithy Best in the west

邊到有咩所謂 咪又係false hope

睇下faker派唔派膠

實派
係睇下派得多唔多

乸型玩左幾場Tank Sup, 最後個場都係忍唔住要玩海鮮Support

NA入面既大清

LM

笑死，估唔到佢最後都係忍唔到手，仲要0/5/0完場

froggen > fenix

大Ching同Bio快啲歸家
唔想再見到嗰兩件垃圾

一早話咗呢隊FOX好有INT影子

TSM 不了

又話huni世界第一top

踢人走之後叫回家 咁無恥都有

輸打贏要

抵啦Echo fox 踢鳩我froggen
btw海燈兩個月前開始燈肥西係世界第一top 燈到連na final都入唔到

難得kt 打skt , 要上下水

你見到依加DL係好撚勁 無錯

年年都係咁嫁啦 出到去咪成舊屎咁

年年都話今年唔會再咁廢嫁啦

呢獲撐硬skt , 今年諗住kr 原陣先支持下 , 而家換左兩件 , 冇左我最鐘意既肥pawn , skt 一定要嬴呀

藍神開聲
今鋪掂啦

之前咪出RYZE guide串尻人,
而家係咪要叫大Ching出返個ad guide教下自己ad

不得不說大清真係有英雄命
去到邊都係主角

na 4強
得大清一個係似樣既ad

Skt玩完

可惜演既係喜劇
最後都係得啖笑

睇你想要咩 有機會出下國但16強返屋企 定連國都無得出

但zvenmithy連國內都玩唔掂呢

幾時有skt vs kt playoff 睇？

faker係咪唔可以同成隊一齊勁
之前成隊柒佢就1打5，依家bang舉重，blank同thai又生性返就輪到faker柒

由佢用fenix同huni唔用froggen同looper起
fox注定失敗

Q：你們下一個對手是不能低估的KT Rolster，預測下場比賽如何？

Bang：說來也怪，無論我們怎麼準備比賽，我感覺只有kt下路玩得好，其他路線是我們
隊占優。目前看法："如果我們能擊敗對方下路就能贏下比賽"。最近kt表現得非
常好，我們必須好好準備。

Q：最後想說甚麼？

Bang：Peanut等我們，再兩步就到。

Bang睇黎真係好掛住peanut

kt穩了

佢最近既表現真係有資格咁講

今季藍哥好似未發力

但smeb好難輸比泰仔

想thal仔打贏smeb會唔會要求高咗啲

Skt啲top唔爆線已經叫打得好好架啦

如果KT肯出Rush，我一定支持

應該係thal仔唔會比smeb單殺屌穿線已經收貨

藍神對海燈

你都係支持返skt算

打完琴日個場 D信心返哂黎 分分鐘打kt都照單殺smeb

有感而發，今屆NALCS Finals冇TSM同Huni真係失色不少

當初打cuvee邊估唔到會單殺到佢
表現仲全面壓制cuvee
好難講架

照咁睇kt出score 有著數

Blg
撐AJ

海燈淨係燈到tsm 怕咩

咁始終第二三場都唔係固肥擅長既pick

公平d講ryze guide 係pob個-200iq 大 前個幾禮拜已經話出

Ksv為左打4保1
D bp已經唔係好理cuvee

Cuvee坦克鬥士先勁
仲未見佢玩吸血鬼

抗分推用攻裝gnar仲好

ryze擺到明係想當搖擺pick試下陰唔陰到對面比優勢clown既
但係比人睇穿晒唔夠膽賭落clown+skt有蛇女同trundle可以搖擺番轉頭
KSV放假真係要比D時間操番好clown仔

TL 大清又贏
一陣贏埋play off冠軍

唔洗問 又係反佢d咩 國內王啦

燈到死哂

如果第一場唔係泰仔上晒火
ksv d pick應該會正常番d

投資係cuvee咪仲好 至少幫crown 頂左輸出位置
其次玩輸出英可以刺殺對面/幫ruler吸引火力

你見cuvee拎GP就係因為mid玩輔助英
但係無好好幫cuvee發育

KZ成功地方係all in上路發育 下路前期唔輸就得

ucal話入kt就係為左幫score攞冠軍

好撚難搞
如果真係出國際賽
得6個位
應該帶兩中路定兩JG
PawN

Cuvee成個season都發揮麻麻
適應唔到meta
同smeb近期狀態咁fit差好遠喎

DL就是現實生活中的鳴人。

我都係咁諗
暫時嚟講我就覺得6個人帶pawn好過帶rush
但rush去國際賽一定好玩好多
不過之前唔係話有機會可以改做帶7個人？唔係好記得

仲放多啲位出嚟咪對lck lpl仲有利

SKT算唔算都證明左帶多個JG係BO5黎講優勢好大?
ucal打得起既話pawn子都真係可能無得出國

唔洗咁複雜既 , 邊條路唔穩咪帶多件囉

佢出番score 同肥pawn , 我即刻轉軚支持kt

正常計faker 唔太膠應該唔難嬴 , bang 近期幾fit

不過唔知sup 出邊個

porn子都算
score真係好撚廢唔知佢做緊乜鳩

係咪TSM創隊以黎第一次入唔到playoffs?

想見佢拎一次lck champion

係...

KT入唔入到Finals睇Rush

同你完全相反，想佢出Ucal同Rush

鍾意廢老嘅心態

咁鐘意pawn 子純粹個人感覺

而家搞到好想skt 嬴 , 希望佢出wolf sup

唔好搞咁多無謂野

呢樣真 , 成日好想睇d 過氣選手上多次高鋒

依加LCK LPL都係上風無跌既走勢啦
多一個位可以多d戰術睇都幾好啦

Rush個經歷好熱血

kt先發ucal同rush先贏兩場
skt換jg追番兩場
最後score同pawn出黎救世
完美劇本

不過我覺得出rush仍然太大風險
老實講贏非洲同佢冇咩關係 講難聽D其實都都係一樣行街 佢隻李星輸出仲少過sup

攞住kespa 頂住先啦

睇TL doublelift好似變左第二個人咁

Tsm

Doublelift 喺NA 不嬲都係咁㗎喎

AHQ好似有心結WO

有冇人支持ahq

而家啲人係咪傻咗
講緊大Ching都可以無啦啦笑TSM

學弟mad去現場支持ahq打JT

TSM fans 潛到下個split playoff 先再出嚟把啦

笑死 有隻Galio係鏡頭前面噴嘢

TL拎埋冠 TSM 應該潛到地核

唔係因為JT贏跟住就打加賽咩

咁唔洗打啦

dOubLelifT iS tHe ProBleM

支持ahq 打柒jt

廢鬥廢

睇到大陸愚人節新聞話Tabe去RNG
話唔定有一日真係會

又暫停

食完飯返黎JT贏左?

albis翻去開台啦

JT真係

好波 ahq

JT

要打加賽啦

JT
小V

好似AHQ贏連加賽都冇

一早唔關AHQ事
係MAD 同JT

還我小V

分析台笑死

JT 既BP 真係LMS最廢

唔講咁多 支持g Rex 支持toyz

AHQ嬴左 MAD直入 加賽都冇

原來加賽都冇

有冇話要2:0

但係香港人負責出錢 教同翻譯 係冇份打

K

屌你老味 我睇LOL第一次笑到停唔撚到 條友真係索左野架仆街

希望AHQ 可以2:0

PTT之前有人講左 應該就唔洗2:0都得
2.假設前三天戰績，用各隊伍勝率來事先預測，較大的可能是：
MAD贏過AFR，戰績來到（6-8），AHQ無緣季後
JT輸給 FW，戰績來到（6-7）
JT今日對AHQ必須贏，若輸則因為小分（2-3）輸給MAD，季後賽掰掰

咁要有料先得嫁 J奇又唔會返黎 無法又係LDL 香港仲有邊個係掂先

諗住去睇下JT 同MAD戰積
屌你老母4月1 D隊伍ICON變哂死人頭

hka打grx果個miccheck好好笑

臭嘴V

Toyz應該心都涼埋 搵到個比鍾生更強既金主得黎 又見到HKA咁

vvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvv

小V上場唔使睇,
去打ps4算

如果今日JT出埋局
TOYZ係LMS既敵人全數死亡

DOMO HKA 小V

劇本一早寫好左

估唔到前mse + rg既人磨合會有咁既化學反應

得史迪仔姐

有無人覺得今日GARENA直播好好笑

MSE真係得Stitch有料 想知當年點簽佢番黎

Pk

如果抽走分析台右邊個個
加返REX入去
應該最強陣容

當年路人黎嫁

放貝克好過啦

就好似DL遇到olleh同bio daddy咁

AHQ加油 想睇臭V失敗

有冇link

波波尼都唔係差既

留名支持
KT 吊打SKT

JT 隻JG好似打rank d傻仔咁死都要入人jg
之後俾人打撚死

臭V拎女警輸線
但上HANA就無女警用

今次到邊個喊

應該FO哥

小V

大師兄歸位

jt 加油

Ahq打JT決定季後賽既一場竟然冇人睇

W的意志

呢兩隊過氣啦 有GRX先有人睇

今季表示AHQ一直以黎勁既唔係隊員 係綠茶

咁我都係因為決定季後賽位先睇

邊個入應該連m17都打唔嬴

睇臭嘴收皮不知幾正

我係想睇FOFO喊

反而係覺得MAD team團隊合作同操作好 中上超新星 下路今年勁左好多 不過教練都佔一部份既

JTJT!!!!!!

準備喊啦

qss都唔出正on9

綠茶

放假囉

還我bebe 先岩

笑撚死

比多啲鏡頭jt好冇

影下JT啦

打撚完fofo個樣 好撚好笑

當年既2,3,4名變左5,6,7名

MAD 打季後賽+洲際賽

FOFO：教練，我想打AD

小鋒：(沒想到這次的挫敗感大到讓駿嵐都想換位置玩了)好吧，你願意就好，教練永遠都支持你

語畢，FOFO便抄起椅子往臭嘴V身上甩過去

其實ahq都有慢慢打返好嘅
下路2條友都要返時間夾

爽 幾鐘意呢隊

AHQ班友重笑得落

幫左綠茶緊係開心

頭先睇到係得WAKO冇笑

JT真係柒撚到.. 本身超穩季後賽 一場一場輸 輸到真係冇playoffs打

其實我都覺得唔關廢V事

就算換左佢 JT都係咁廢

除左WAKO 其他人同綠茶咁熟

MAD Team真係冇人估到

mad 2隊成功幫1隊入季後賽

Alex場場都打rank咁 仲衰過Breaker

jt係有問題 但hana就一定>臭v

講真隻sup 都好廢下
叉燒講得啱：勁就唔會翻LMS

佢咁講過？ 都幾toxic

J TEAM 2隊成功幫1隊入季後賽

2隊>1隊

條友反應好似有啲問題
koala 小夜夜 蛇蛇用青蛙比人控即刻秒淨化
條友慢半拍

打機LU

grex baybay 都係la
karsa 一到lpl 正選
baybay rng 替補幾耐

笑死 wako要輸cs先識打會戰
西的意志

隊野不嬲柒開
以前成日pick 到好既陣容, 但打到後期一定比人反cup

呢段真係經典
唔明果D JAY , ACHIE 點解仲有得打

Fishman 贏左周董

我要去澳門

煙煙真係正

前幾日佢地先渣架ac86 一齊去冰室

JT隊嘢同周杰倫演唱會一樣愈黎愈廢

大好形勢下戰績由6-4開始連輸4場

今晚應該100t 贏但我個人鐘意cg
aphxxxo 好黑人憎

YO馬教練係咪難逃升降賽呢個厄運

searchXO醬拌LOL
雖然有唔少鳩up但好多都中撚晒

係睇佢兩個嘴炮
集集都係最後一集

依家仲有冇人覺得fofo 勁過maple

單睇隻沙皇maple都高唔知幾多班啦

淨睇數據冇用既

一直都話 fofo 得庫奇同zoe冇人信

認真講 、fofo係有操作，jteam前幾場win都係佢carry,但佢明顯輸到個人頹晒,輸到眼神死

高級版WAKO

而且認真講，jteam輸到冇季後賽打都好，今次lms已經明顯被眨去做msi做守門員，我寧可真係搵有實力既出去爭返啖氣

fofo需要好既caller

條鬼妹幾正

JT首要係換下路個2個+教練

2年啦小鋒 越打越差

Toyz 今季真係跟住佢啲劇本走
打沉成隊hka
清算25v隊jt
玩殘有domo嘅ahq
之後如果贏到冠出到msi
佢真心完美復仇

World series咁7好難怪
今年又冇左iem飛機盃

想睇rush hour

lms熱剌 丁team

大佬呀 佢金主係英皇呀 得罪左既話 日後仲有得撈既？梗係出盡奶力啦

丁team真係

真

mmd

丁team

有英皇但都只係買左stitch搭隻candy黎
Hka講緊成隊除unified 換哂咁滯都贏唔到

點解aphro乞人憎

真係咁唔份氣嘅
咪打到入final睇睇囉msi
不過冇左karsa我怕你連gam都過唔到

nig.....

以後d 隊友冇得串佢冇冠軍

.

ger

那個

本身lms其實都唔係無有能力既選手
不過大部分教練同後勤都係混分呃飯食
班選手可能好多時候都係放養/教練太廢修正唔到自己問題
劉導作為算係qualified既教練有能力針住班選手弱點黎打
另一方面你都見到佢算管得掂班選手
所以GREX過完磨合期有成績好合理

今日NA咁早開始既

因為無Eu 打掛

比人屌得多話無EU又咁遲開波嘛
好撚心就EU還EU NA還NA
次次都要等EU完先有NA睇
無人想睇EU呀屌

na d人成日串eu少人睇

有心既開住兩邊台都睇，冇心既兩邊都唔睇

好開心，就快有得睇NA

唔知今日Hakuho會唔會場場俾人ban哂Thresh

冇人睇?

我陪你
唔好燈cg 就得

未開波

你哋估邊隊贏

tsm

海燈對家

Analyst Dest全部估100 Thieves

正路既...

做乜又有ashe

學大Ching玩Ashe, 一陣俾人捉死就好笑

100T唔throw game應該冇咩大問題
最大問題既cody done都差唔多係抱緊成個NA最粗個幾條腿

都幾多人睇NA

NA不嬲多人睇

Cody DONE

Cody又唔撚帶腦打機

cg打得幾果斷

做乜鳩

屌 咁都偷到

一下Q偷到

睇見CODY就好撚頭痛
明明100T另外4個就頂級選手
但隻AD就野龜級數

NA smite

cg 上野好重。。。
怕撚到仆街

sumday carry

Ssumday勁撚到

其實Apollo都唔係好Cody Done好多

投降把啦

cg d macro 好差
solo lira 好廢

Solo真係廢到唔識講

依隊野根本Febiven 1v9

痴線, Ssumday坦到

打唔撚入summday

睇完今場真係覺得best bot in west 真係廢到一個點

G持ryu同星期日

如果大清去埋100T就完美喇

Na d ad真係廢撚到
艾希有閃咁都無開到

至少好睇過尋日場EU 果場簡直可以用傷眼嚟形容

cody sun,完全被CARRY
唔知有咩撚用,

打科加斯=屠龍

na拎得出去同其他賽區比都係外援多架啦
本土勁既真係好小

重要佢本身同aphrzxcfac有打開都幾耐時間

Rush Hour
重點係TL D隊友同100T完全兩個層次黎

求下你換走cody呢條垃圾

我記得佢地兩個係CLG關係已經唔多好架喎

星朵拉招大冇扣過血

要Cody Done玩Varus即係玩佢啫

NA係咪唔興玩鬥士型上路

康Sir玩過

等睇無人出水銀

D溝通好似好差

Ssumday真係好撚痴線
兩隻坦互FARM可以贏十幾兵+大半座塔

又屌穿線送首塔

Cody sun點解俾佢地講到咁勁 講真其他人好過佢啦

唔知點解去左100就比人吹佢勁

如果佢同dl比真係渣到呢⋯⋯

可能係Immortals夾過Olleh打得幾好咪比人開始吹奏

Ssumday打得好好其實

100T

痴撚線咁樣輸返轉頭

勁到

無睇到最後幾分鐘 輸邊個?

以為可以3-0

曹格打穿賽恩

ssumday

大清勁過佢好撚多啦,
如果配ahparasdxsadxas, 一定打爆晒對面線

我諗邊個係曹格 跟著佢個樣就係screen度

其實100t俾多啲信心今場一早贏左

估唔撚到cg 都可以同100t打到咁，場場上路都穿

以為可以3場收工

又na smite

Ssumday

febvian 1vs9

Febiven呢個大有ToyZ風采

殺到Febiven等於殺到成隊CG

LIRA

屌LIRA ON99

SSUMDAY +樹甲= 屈機既

次次都係咁

CG D teamfight極唔coordinate 根本尻打無目標
咁都贏TSM

NA Final Olleh+doublelift vs codysun+aphromoo

ryu一套自己硬屌死ashe 咁高傷架咩。。

cody son真係好樣衰，垃圾大鼻仔

原來仲未打完 睇多場

竟然要打足5場

最後咪又係100T贏

100t有無傷架

靠cody sun

靠佢就死啦

真係死得

好悶啊宜家

球女單殺galio

連佢地都話悶哈哈

cody捨得升鞋未

ez好r

e上去

升啦終於

係咪打得太耐痴左線

個baron...

條巴龍仲未死

真係on99

如果最後係cg攞到巴龍 我就真係對100無野講

兩隻坦磨巴龍

成日都係summday犧牲

咁都可以輸返轉頭

完了吧如無意外

唔係仲要磨多條巴龍掛...

唔好啦⋯⋯

aram

febiven

嘩屌

又可以拖多10分鐘

codysun

我想訓教姐

我懷疑兵仔打塔既傷多過人

1個鐘仲係風龍

屌你老母又妹多條巴龍

係咁aram

佢哋想保留呢一刻。。。我明 但係宜家過左火啦

solo

g得啦掛

好戰者遲早nerf

febiven 1v9

solo點解會大1隻唔大4隻果面架...

咁都贏

ez cait去到咁後真係無得比

要讚ssumday la

同佢個名1樣

除左ssumday 兩邊GAME 5 都鳩鳩下

英問題，操作員依然係屎
ssumday carry

呢隊100 T去到Finals咪又係俾TL屠

衰清唔到兵

febiven唔鳩掛

講漏左SOR

個訪問啲問題好但答得好hea

Codyshit 真係比人carry 個d黎
淨係得球女打到佢都咁撚龜

有睇過ruler就已經知cody done隻cait

Yeahhhh ssumday !!!! 佢啲英文真係....

佢好努力嫁啦又唔係LOCAL

我覺得佢得意嫁哈哈 十卜佢多過Cody

好過impact

屌你一黎就打大佬

Flame先係大佬 完全唔知up乜撚

Hahahahaha true

SSUMDAY真係幾得意 CHAT ROOM D鬼佬都話佢咁努力講好CUTE

好好笑

呢個未聽過

黎左na最耐但係都係唔係知佢up乜

係丫 尤其是佢話Miami見 佢又怕羞又開心

岩岩講完即刻有得聽

大清阿哥殺左佢老母再斬到老豆重傷

以為愚人節係假,點知係真.上埋新聞好癡線 點打比賽

大ching

出事啦

rip

我都以為係April Fool 寧願真係April Fool自己信咗柒咗

冠軍戰前搞啲咁嘅野

RIP

RIP
第一反應都以為單野係流

講笑都唔講呢d啦

一開始都心諗大清唔係癲到揾呢啲講笑阿 點知係真嘅 對唔住阿大清

屌 忍痛支持大清贏一次安撫心靈

應該下星期唔打啦
點平復心情呀
兇手係自己阿哥

大清

如果咁都仲出賽先更值得欣賞
不過如果100T贏就唔多唔少有種乘人之危既感覺

關咩事

咁都扯到黎講
落場無父子架啦

唔通叫100T唔打啊

我講得唔清楚
即係100T贏的話唔多唔少D人就會覺得「都係DL狀態唔好先贏到啫」咁
最好當然係完全平等既條件下去比賽

大清分分鐘唔出賽啦

佢地有冇後備

咪就係同LZ輸既時候D人既口吻一樣，輸都係因為khan冇出場
雖然係事實但對贏左果隊嚟講有D唔公平
當然發生D咁既事邊個都唔想

佢老豆仲係醫院 又要照顧細佬
仲要搞阿媽身後事 大佬俾人拉

仲出賽做乜 家人優先啦
Riot醒水既睇下延期做唔做到
反正miami個場又唔係大 回水唔難搞

略解你要理個班人點諗

咁講下啫

不過大清唔係好憎佢老豆老母咩

首先咁點都係生你養你育你既人 無可能死左無感覺下話
同埋我記得有講過打出名之後關係有好轉

關係近年好左
而佢阿哥好似直情係佢look up既人
同堆唯一support佢打職業既人

大ching d經歷好撚痴線
以前為左打LOL同屋企人反面離家出走
之後又拎到冠軍 又開始同屋企人關係好左d
今年換隊打到入決賽 先黎搞單咁ge野

過返幾年可以搵hke拍返套完美人生2

大Ching

好似話會照打final

好接受唔到
佢阿哥因爲條女殺自己雙親

痴猛根

仲要係父母特登走去安慰佢

本嚟TSM輸咗之後就冇話支持邊隊，睇完新聞後決定要幫TL打氣，希望佢攞到NALCS champion

我愛大Ching

我知咁講好咩,但佢真係nalcs主角黎 人生經歷勁起伏 好似火影d角色咁

做乜鳩 電影情節黎 大ching今次仲唔攞冠軍？

大清應該會有自己既電影

延期有無得諗
唔知rito會點考量

應該唔會啦 係都係TL內部搵個ad頂佢
如果佢唔想打

唔會延期，一來決賽係book出面啲場，二來我覺得DL自己都唔會同意

話延期果班真係大愛上身

如果我係大清隊友打決賽個陣真係會有種win it for DL既諗法

Pray for DL

希望大師兄打個冠軍返黎俾佢老豆老母

有乜可能會延期

大CHING,
好撚慘阿
繼續支持大CHING
唔知佢仲會唔會有狀態打 NA LCS final
定係點,,,

繼續撐大CHING

最多都係換AD 或者佢本人繼續打
但佢本人繼續打, 唔多唔少都係狀態唔好
發生咁既事....

加油大Ching

無記錯佢之前仲話過佢阿哥係佢最尊敬既人
一直支持佢行電競呢條路
我諗大清心情應該幾複雜
真係有d似佐助

發生咁既事, 而家我對na邊隊嬴 無哂興趣

D仆街台仔既地獄GAG但我覺得幾好笑

他哥把他父母殺了然後留下弟弟，大師兄姓宇智波嗎？

今日係LOL最_ _嘅一日...

昨日定前日,有人話大清係嗚人?
屌你,,神預知

PS. 都係好撚慘,,,希望DL 冇事

大清係佐助

都係好撚慘..
唔知佢仲打唔打到 na lcs final..

Doublelift大屍興

大清 決定FINAL 撐大清

就算佢仲會繼續打
我諗D 狀態唔多唔少都會大減

唔止係佢啦 成隊人狀態都唔方好

外國有d運動員會化悲憤為力量，睇人

DL屋企應該係好傳統既強國家庭
姐係有好強既控制欲
有機會係因為佢父母又唔知做咩激嬲佢呀哥搞到咁

你有心幫佢地就撐對家啦

鄰居在看到Peng持刀走在街上後立即叫了警察，在警方趕到時

他媽媽已經死在屋內，而他爸爸則重傷

其中一個鄰居表示 他父母親在他與多年女友分手後立即到他家安撫他

她說他正在經歷他人生中最糟的時刻且試圖從分手的泥沼中掙扎

Susan Larsen告訴 洛杉磯NBC "昨天他父母親過來安慰他，並幫忙一起度過這個難關"

她說Peng與他與女友直到最近分手前，一直都是同居的

我都咁覺得 不過人都去左無謂再檢討了

tsm呢個時候應該好想出post抽水
不過唔夠膽

咪咁撚低能啦

大清加油拎個champ番去比老母睇啦
在天之靈見到自己個仔咁叻都去得放心

肥肥
又想反

痴撚線 抽水都唔會拎宜樣啦

大清好慘
我地幫唔到啲咩 只可以係大清消失呢段時間代佢恥笑tsm作為小小心意

收皮啦, 呢啲時間仲掛住恥笑TSM

而個時候去抽水同自殺有咩分別

智障先會有呢啲思維

我都係咁諗 應該就唔係好似文中講到淨係安慰咁簡單

大師兄要撐住啊

應該係父母眼中嘅安慰 對於佢呀哥係刺激到佢

TSM都算係咁啦

可能佢仲係好鐘意條女
但父母為安蔚佢係咁踩佢條女

希望呢到各位去返原來既LOL POST留言 趕走班小圈子!!

算啦, 死者已矣, 我哋都係無謂猜想

發覺好多人反tsm反上腦

條友有冇腦掛

Btw 有sneaky sub講笑話doublelift mother killed by crown lucian
Sneaky 都屌柒d人攞埋依d野嚟講笑 not funny at all

係d 無腦fans 先會諗到人地現實中都真係好敵對 好想人死 同想抽人水

講緊唔止其他隊d人 包括埋踢走人嘅tsm clg 同入面d人

隔離po做乜

你問下名校Secret

大清仲未出過msj
原本以為今年好有機會
點知發生d 咁嘅事
佢打第8年la 都唔知佢仲可以打幾耐
wish him all the best

講真 我諗好多人都唔順眼隔離班人
日日係度圍威喂 又唔傾LOL 係度傾咩KPOP
仲要撐TSM 我希望呢度去拎返個POST 執正返黎還
趕個班撚屌走

岩呀

好無聊 一早都冇人理嗰個post㗎啦

琴日先睇完viu tv套罪光燈 講呢d變態案件
今日就咁大單 睇下有冇得借將黎打finals啦..

55

梳 我落地獄

乜有人care隔離個post㗎咩
同埋撐tsm又有咩問題

睇左幾頁之後覺得
算啦 隔離post已經冇得救

今次決賽決定支持TL
希望大清可以走出陰影

有樣幾好笑係 隔離po d人喺d重點比賽嘅時候會走過嚟討論

G持LA

呢到比賽PO過黎討論有咩問題牙CHING

想走入黎R FRIEND做又要話你知咩

唔好搞事啦...
咩人都歡迎既
應該係

咪咁小學雞

冇話有問題 戥d人要mon住兩個po 麻煩啫

唔好亂燈就得

歡迎討論

其實難分真與假

你咁樣即係想搞小圈子姐 咁同隔離po有咩分別
就係唔想有小圈子咩人都可以討論lol先開呢個po

咪癲啦CHING 點止MON住兩個PO咁少呀

我都冇話有問題 我都有份一齊討論

咁鐘意mon住隔離post做乜
有個地方傾就ok
呢個post除左要認住海燈同藍神之外
都係邊個燈就照鞭屍架啦

呢到都係傾下比賽 , 選手
你想打機咪出去開個組隊討論區
隔離post 你一早知有小圈子咪唔好理囉
都唔關你事啦

我分唔到邊d假膠邊d真心膠 其實

今晚又要睇RNG點樣輸
雖然係FANS但真係有D唔忍心

隊野不嬲夠分入playoff就會開始扮廢

咁唔鐘意咪完全封鎖
係度講都冇意思，盞自己勞氣

今季FEEL到係真心廢

98

RW張海報好型
但句slogan

等廠長番黎

大清
唔反你了

你係咪雞

冇衝突喎ching

你就雞 仲係臭雞

LPL 原來仲未playoff

垃圾小圈子可以出番去

rng二隊

打勁多場咁
playoff排名後啲重要讓分

rw rip

牛排細粒到

反習

究竟AFR廢D定係VG?

key個小熊維尼落去擺上大陸網

HKA

終於俾MVP 957

mlxd排緊韓服 無諗住比佢上?

睇到小虎好似死老母咁

廠長出場記錄被破

佢呢排個態真心比karsa弱嘅

口疾疾咁

又要睇RNG比人女女女

Karsa不停拎頭

karsa尾哂所有人頭

想問下如果人地傳送緊 之後卡密兒對住佢開大既話 走唔走到

阿光被姿態屌打

今場MVP係zzital喇掛

之前有場都見佢特登尾UZI頭

????????????????????????????

第一場姐
之前打LGD又咪係咁

我女女女你都未到rng 比人女女女呀

馬哥就係carry

RNG

點解咖哩佬唔大走要反打

？？？？

連燈仔

燈撚到

vlad + swain 配搭好無恥

兩隻都無硬CC wor

唔洗cc 啦，可以無視所有野企係carry 前面

TRIST 35分鍾46X刀

小虎呢下總算打得好D

光之爆炸

靚呀4打4 rng 贏的

RNG啲call柒到
咁都反打到真係神奇

Vlad Swain發育太耐啦

Rng贏啦

今季第一次睇LPL啲比賽, 啲Macro/ teamfight真係好柒

teamfight 點會柒呀
打交最強

lpl laning>所有野咁制
當然na果D唔夠打大多數原因係對線已經比人屌穿

NA仲好講 琴晚100T CG真係
LPL你睇下IG點打先啦

trundle jg 真係好廢
睇親9成都輸

今場MVP應該俾姿態啦

留名睇MSI LPL打殘LCK

拎黎打olaf咋

之前TL同埋skt果場都打得幾好呀

原來UZI仲細過我

比小虎MVP都唔比姿態

睇完NA會笑LPL架咩

小虎呢場打得好
但係應該係姿態MVP或者Karsa

今場無人照顧下路就贏左
咁係唔係姐係rng下路有問題

留意會然名稱

對面Smlz wor

WE>C9

好想打Vg打ggs打afr打kdm會點知

LPL d twitch chat 好難頂
一堆大陸仔台仔

牛排第一場完全冇開戰角⋯搞咩

我睇bilibili熄彈幕再開網頁full screen先好D

得Braum

第一條巴龍RW開得好靚,但係卡蜜兒既壓力搞到rw連1座塔都拎唔到

youtube 都一係

但對面RNG除左AD之外全部都開到戰

睇youtube

我幻想過吸血鬼+斯溫後面TP圍死uzi咁RNG就會輸
但係對線已經穿穿地

UZI又拎剎那,打陣ps4等第3場算

小狗繼續練角

uzio=.=

無啦，Uzi拎位移AD好難打得死

一直見uzi隻sivir幾勁
但佢唔肯出咁

啱啱先知原來有NA LCS CIVIL WAR 笑咗

Sivir

好似係楓葉國vsNA
今朝太眼訓睇左陣熄左

Sivir + Viktor

uzi為上一場既剎雅正名
今場同你請佢既真正水準

點知都係反方向大

笑死

pray=teddy=smlz>>>>uzi=rular>>>>>>>>>deft

哇

燈

點解可以放到狗男女 swain

放狗男女唔奇怪，但放埋Swain......

姿態好似本身出名斯溫勁
點解會放呢隻但BAN左隻卡蜜兒

今場MVP應該係ming

姿態舊版Swain係勁到not in meta都carry
點解放你就要問牛扒

Lpl d MVP成日淨係計關鍵會戰表現好果個

諗起之前有人話Ming Rakan廢
Ming其實一向係勁在強開型sup

karsa miss q

岩岩如果Q到應該殺到哂2件1龍+1塔

Draft 三條losing lanes
越gank越衰
唔洗睇啦

呢場打到

維克特依個skin
招R 個FEEL好R J

司馬今場雷到

其實Sivir係頂到下狗男女既
不過一開波就爆炸

諗住gank死Xayah，點知今次Uzi終於練好角

有生之年見到uzi終於有一場剎那唔雷
但仲有kaisa要練呀

【英雄聯盟】加州華裔男子弒母傷父 經證實為Doublelift兄長

根據美國中文網的報導，周五（30日）美國聖胡安-卡皮斯特拉諾發生一起人倫悲劇，一位30歲的華裔男子 Yihong Peng 持刀殺死自己的母親 （Wei Ping Shen），並嚴重刺傷他的父親（Guojon），警方在事故當下的一分鐘內趕到，仍然無法阻止這場悲劇，且兇嫌企圖逃離現場，經過短暫的追捕，目前已以謀殺罪收押，保釋金額為100萬美元。

kaisa 算易玩

doinb = viktor in doinb I trust

Kaisa真係唔會擔心
呢隻好適合小狗玩

karsa跳一次
AD死一次

今場RNG勁到cls

又死

我相信doublelift出場果陣twitch chat應該好多野睇 入面好多仆街仔

但無bang

040 LUL

下路加埋090

rw完全唔知做乜

Swain咁都無死

9/0/19 vs 1/10/0下路

姿態

Smlz今場我覺得應該被Uzi打到自閉症加劇

肯定RNG 個教練實有同karsa扑野
咁撚偏心

岩岩攬住佢

RW真係得一套

一開波突特個個都攬 唔攬karsa 調情
之後再攬住佢走

RNGay

karsa係咪晚晚舉高屎忽

今場比mvp我會比姿態
次次比人圍都頂到勁耐

好想屌到余霜大肚

大家互射咗2次

我架

聽日不能說果個男人係唔係回歸lpl

仲以為係fake news

RNG依後唔使自BAN剎雅

對面要諗下ban唔ban啦

原來lms決賽係澳門搞

想去
但係果日之後幾日就FYP DEADLINE
無得去

Uzi呢個反應速度

UZI不嬲反應好撚快
你見佢對線咁勁就係因為反應快知到幾時可以A而且A到所以咁壓到血之餘又可以贏兵
但佢呢隻野我覺得佢收羽毛都仲唔係太好

金牌仔都做到啦

銅2 Play

究竟聽日果個男人會叫咩名
clearlove7
clearlove8
clearloveX
clearlove

無視野

除非grex入決賽 就諗下去唔去現場睇下 門票+船飛幾係野

澳門不了

同埋電競比賽好似冇乜必要現場睇

唔係咁講啊 我有睇香港個次ahq打fw
本身我都無乜期望 但氣氛真係幾正
好時有年group stage可以喺香港打

仲話有去睇，果次係JTeam打FW,唔係AHQ
S6夏季總決賽，係亞博搞

ahq同fw係有係香港打過 果陣係橘子熊 hkes搞既比賽

sor,自隊

屌記得錯
真心有睇 ahq對fw打得太多成日以為決賽係依兩隊

其實係我記錯

ching 我都有現場睇 氣氛真係好正 但記得當年JT係常規賽第一 勢估唔到竟然比FW 3：0 雖然我當年係狼粉 但都覺得有D快完
最深刻係Maple塔莉婭起牆隔住曬JT NL燼開大瘋狂射 現場睇係唔同D

關我咩事

btw , 心水推介 , skt 3:1 kt

佢地燈先鞭喎

大師兄加油

真心講 , 我覺得兩隊三條線都好接近

不過thai 仔最近好fit , kt 唔易打

blank 又好似正常番 , 如果係出番wolf , 連下路都穩

所以3:1 應該冇走雞 , 合理結局

btw , 真係好想kt 出pawn 子

今年番工少左時間睇post , 睇完比賽就算

返工好難就時間睇比賽，尤其係LCK平日4點開波嗰啲，KT vs SKT呢場又睇唔到

睇好邊隊？

thai 仔可能又可以單殺smeb , 又勁又靚仔

當年ToyZ丁特Stanley瘋狂恥笑史迪仔同Candy

我都有去睇 氣氛真係同電腦睇直播差好遠，美中不足係廣東話賽評真係

唔知Tommy會唔會做現場賽評呢... 同埋我都係等到15號，GREX肯定入到Final先買飛

真係好想睇GREX去打MSI

定d wo , 今年有機會

不過都有d 擔心條中路

得罪講句 出到去都係賣笑

lms係咪無曬好jg

俾人屠下都好 , 起碼有進步空間

有d 隊廢到係成世都冇機會打msi , 連自己隊有幾廢都冇機搞清楚

我都知

但係老實講今年FW冇左karsa真係廢左好多，實力上唔會好得GREX幾多 既然點都要搵一隊出去，我希望會係GREX

贏到EU/NA有得俾我打下飛機就夠

無啦
連老山都搞到咁

🤔

又唔可以怪晒jg 既 , jg 可以代表緊成隊既體系同打法目標

不過lms 應該要由打線慢慢練住先 , 其他野唔洗講住

但而家弱化到重擊都唔撚識

thai仔靚仔咩 smeb正D wor

講真 , 而家lol 又唔洗自計數睇野怪幾時重生

巴龍大大隻數字有血量睇 , 你又知自己重擊扣幾多既

搶得差真係輸反應技術

Smeb前兩年真係好撚型 依加發左福 成個下爬唔見左

全盛smeb同marin邊個型d

Clearlove係咪真係聽日回歸

呢個邊有得比
肯定Marin

HE IS BACK

Marin>=Thal>>>smeb

預計KT 3:1/3:0 大炒SKT

戰術層面分析，KT明顯比SKT豐富，Pawn+Score/Ucal+Rush兩個組合打法多變

個人實力嚟講，KT可謂五路完勝

老實講，我睇唔到SKT有任何希望

屌NO MORE SKT

屌你咁撚樣燈KT
海神我真係多撚謝你

對於SKT VS KT
我自己係覺得4/6波甚至3/7

作為追咗6年SKT嘅fans
都唔可以否認 2018嘅SKT係垃圾

先講成隊整體上2018第一季係極差

我覺得一部分係2017WC輸咗影響咗表現
但作為pro player應該要好快調整心情

第二係隊員嘅轉變
少咗花生仔 SKT可以話係無咗皇牌
雖然花生仔上季唔係話場場都好出色
但佢大致上表現係好好
同埋上年有佢可以畀Blank做奇招
已經睇到係成功

我諗有睇SKT比賽嘅巴打都知
BLANK係唔可以場場畀到100%水準出嚟
緊會派膠 特別係重擊搶龍

另外Blossom嘅加入
對SKT嚟講絕對好事
用咗佢之後就成隊好返少少
同埋終於斷咗連敗
不過係新人上場真係會緊張
我覺得kkoma未必會放佢上場
如果先出blank而又輸咗一場咁就有機會

中路
FAKER真係大不如前
以前睇faker係好多make play無乜派膠
當然唔係中路meta都影響到
但唔多集中係真嘅

希望係BO5可以打好啲
同埋我覺得應該會拎啲奇招出嚟
唉 咪撚掛住起橋啦屌

下路
Bang由17WC戰犯到依家做返Carry
係好值得開心
但真係唔明白kkoma做乜換wolf
Wolf無論經驗 判斷 合拍性都好好
唔知係咪真係wolf提出
但BANG+WOLF係SKT嘅重心
所以希望係出WOLF

上路
Thai新人嚟講表現好穩定
有少少似Marin
希望可以出多啲
Unlala就以前都依家都差唔多
對Semb要小心了

但KT整體好似好咗好多了
加上有新中路同rush加入
變化多好多
只要草泥馬唔失誤都大機會過skt

wolf 好似傷左WO

Smeb係五官拆開好奇怪 但夾埋一齊又幾好睇咁 前兩年d肌肉未變肥肉果時真係j撚死
Marin比起靚仔 係成個樣有種特別既氣質(?) 好柔和 書生型咁 不過個人覺得佢笑起上嚟唔太好睇 可能係因為d牙
Btw依加見到wraith先知咩叫360冇死角

屌
btw Wolf好似係病左定唔知傷左?

SKT 4年粉
由上年WC場場睇到勁辛苦到今年半放棄好傷心
聽日我唔會期望SKT會嬴
但求唔好打得咁樣衰, 唔想再睇佢地俾人當菜雞虐

其實輸左可能仲好,反正上到去宜家既SKT唔會夠AFS/KZ打
(雖然KT都唔夠)

由出道睇到而家 平常心啦 要拎都拎過哂 一隊野點都會有起有落 但而家thal bang wolf 都唔錯 都係睇中野發揮 我信faker心態 到危急關頭點都make到play

支持Untara 出黎證明自己

驚Faker好似S4嗰陣愈想make play愈fail
不過Bang好似返返左黎
我已經老懷安慰左好多

希望聽日Thal仔上
Untara我真係無信心
如果可以我想Blossom上埋,當練下新人都好
不過最近好似係礦工上多..

林達 我反左咁多年SKT 由上年final起開始修成正果了

見到提起wraith就知又係你

證明自己廢？

KT啱啱先2：0完afs
點解你哋要話KT 會唔夠AFS LZ 打

上新人打大賽心態唔夠 同埋睇ksv blank發揮都唔錯 都係上佢緣串㗎啦

如果輸到2：0都可能會搏一搏呀

都係睇邊條路爆炸 如果faker唔掂 都係神仙難救

出黎Trash talk

證明自己有幾好笑

屌你老母話Thal似Marin都講得出
你話似以家個Marin都啱嘅

出untara早就過唔到cuvee個關

Cuvee

8.7 好似更加係打架版本 , nerf 埋物防鞋 , 刀妹又可能出黎

rework左既irelia應該會好撚勁
基本上次次riot搞既大型rework英/新英都會好撚勁
準備睇kaisa同埋irelia上ban位

呢個patch+smeb今季狀態+bp肯比smeb玩鬥士
冇得好似上年咁出untara死龜啦

真係可能見得返 鬥士上路互打

作為觀眾覺得係好事

Smeb 全盛時期

刀妹nerf完招擋技好似好屈，之前睇youtube有人拎黎擋卡特，拉克絲招大

8.7將對線經濟壓晒係炮車到
一定打到飛起
8.8打後好似又改jg同改mp regen

係咪又想推刺客版本？

睇設計師9up似係推mage sup多d

而家推刺客meta 即係世界賽又要變返妹吓妹吓meta

夏之ssgksv

hea打都作準

又諗起kespa

heart好gay 好正

Bang 原來係Spring Regular KDA最高
花生第2

今日IG出Duke
個個男人替補

今晚係咪有得睇clearloveX

Riot要點改先會對NA EU有優勢

改做kr出一隊

其實邊度有時間表睇
成日唔記得星期幾幾點有咩聯賽睇

去北韓搞final

最有效方法係令到na,eu連kr無delay
成班友咁撚遠連過去6-70ping
班友都唔想打rk
要贏比賽最起碼係要贏線
而對線最好係打solo q練
班友小同高手練自然就會廢
搞好連線令班友交流更多應該會減小佢地之間基本功上既差距

World cup直入決賽

其他咪比lpl霸哂

改亞洲只出兩隊

亞洲搞淘汰賽出2隊再同歐洲打
咁咪有機會2隊KR
當然lms應該就一定無份

姐係點都解決唔到泡菜問題
我諗唔到了。

KR要用單手玩

好簡單
唔比泡菜玩就fit 曬

na/eu連過去有乜可能60-70咁低，最少都3位數起跳

全球打哂除左LCK選個冠軍出黎打LCK

KR LPL圍內玩咪得囉（表演賽 ）

Btw 大致劇本係 LPL贏線贏小團 LCK贏objectives贏大團

菁英挑戰賽

再唔係其他賽區打完再同lck第四名打

LCK Playoff加個位比WC

想睇包尾杯多D
lms代表:HKA,AFR
NA代表:GGS,同埋poe果隊
EU:唔撚知
LCK:BBQ,KDM
LPL:VG,TOP
賽制同世界賽一樣,你都咪話唔好睇

Thx ching

你唔好話
包尾唔一定lms
應該激過WC

包尾杯應該係LMS成個聯賽第3名開始加埋以上各隊去打

NA EU直連去韓服要低PING好難
韓國啲網咁勁去番NA都要一百PING左右 (好耐之前睇cowsep記得係)

Easyhoon同Marin挑戰世界

Bbq第8喎
講實力唔差添
有trick+ignar兩個前eu明星
重贏過kz

Dick 喎

我覺得可以整個中央SER FOR SOLOQ比人去打
技術上我唔知做唔做到啦下

屌 Duke

仲有bang仔近排fit到漏 rank1

你係咪好鍾意DICK

將所有聯賽搬哂去韓國搞算啦
齊齊打韓服

gay

實一堆選手卡鑽

wolf話唔知做咩 身體唔多好 佢贏左interview都唔去

可能卡白金呢

d2 balls

LPL打緊咩

IG SNG

IG依家係咪全球TOP3 屈到傻

Top1-2

那個男人現身替補席

三把攻速

D走A順到

咩英

Cait

我想睇下聽日skt贏左呢到會點

Knight solo kill Rookie

贏到先算

燈力放出
寶5

The shy打lpl啲上路打細路咁打，出到去先知

lol esports 個youtube channel無直播?

廢老

隻SUP差D 單殺AD

快D完 下場出THESHY啦

The Shy去咗睇醫生唔出

屌

等多陣睇我廠啦

比人屌打

KT比海燈祝福 molamola

唔係後備咩

會變咗做binc post

第二場可能出

宅藍支持SKT呀
睇下邊面燈d

Kt最大敵人根本就係藍燈

屌 以為第三場會出the shy 訓身首塔+首殺
睇怕都收皮

點解ig 會輸一場
冇可能架bo
sng 應該秒

no the shy

無上the shy 轉左垃圾duke

SNG頭20分鐘算係強隊

邊度有得賭下

+1

應該係電競GG王?
利申 一早破左產

無追開，想問theshy係第一隊打職業就係ig?
點解無啦啦好似出左個勁人咁

好似riven好撚勁

Yes 雖然唔係真錢但幾過癮
Btw 咁都贏到

thx ching其實我就係睇緊呢個 我係奇怪lolesports官方無播姐

其實點申請

clearlove return?

係 本身係韓服雷玟神 上季先入ig

我每次all-in IG同KZ 可惜KZ輸BBQ個場就清袋

清 唔係真錢就玩大啲 咁先正嘛

所以諗緊聽日all in skt好唔好

rookie 咁都唔死

成個陣同上場淨係換左jg
無左zoe
但成個局勢調轉左

你地點玩GG
唔係香港IP玩唔到咩

jackylove

theshy未夠秤就比LPL簽咗 好似係s5嘅事

做咩跳緊大媽舞

未夠17歲果陣好似比WE 簽左去開stream

theshy個朵其實響咗好耐

FPX 要入季後
EDG輸贏無所謂

EDG唔上果個男人

唔係咁易...傳說中既男人

同dopa雙排

EDG應該會輸GAME1之後英雄式放clearloveX上黎??

SNG都幾勁 game2可以完壓ig

尤其係SNG個中路

岩岩望一望日本仔比賽
D選手幾靚仔

14歲雷玟神

之後輸埋GAME2

放得我廠出嚟，就一定要贏㗎啦

痴撚線隻納兒A兵

廠長有內戰BUFF
仲要潛修左咁耐去研究各隊JG

RAY仔場場都比人禁住黎打

no seven

那個男人呢

你地係邊度睇直播？
YouTube lol esports冇嘅？

想問N年前冇玩既玩家而家玩番LOL係咪有獎勵?
我見之前D人話有任務做

YOUTUBE打LPL 再揀直播就應該有

見到大清尋日同OLLEH 雙排好感動
雖然唔係話玩得特別好冇PERFECT KDA
但佢肯暫時放低傷痛專注比賽

仲玩垃圾驚

咁大件事係你面前好似無野咁先最危險
收收埋埋有D咩事真係會睇唔開

扮冇野真係最危險

一係佢本身就好憎佢屋企人

og expect

就算唔關心佢老豆老母 都會應該擔心佢阿哥掛

中路 sup 邊個呢

聽日世紀大戰

中路唔係froggen咩?

反正都係時代的眼淚隊
不如sup搵黃星

啊係喎

重有madlife

上野2外援喇
sup要搵本土

+1
我都想知

Duke moves back to starting top laner. TheShy becomes inactive due to a hand injury.

邊到講

我覺得關係真係唔係咁好 好明白同家人唔親的感受

賽前民意調查

KT wins
SKT wins

打BO5既SKT先恐龍

打BO5既SKT先恐怖

最恐怖既係 你永遠唔知skt出左幾多成力

DL出戰

仲有幾多底牌未出

大Ching is the best

大家一齊集氣幫TL

faker犽宿

時鐘佬

斯溫

真心想睇多次小花拎lulu同時間佬出比賽

olaf

留名睇Blank出趙信

Thal可能玩卡瑪tim

會唔會玩zed haha

唔出pawn Kt>Skt 好似係..

屌，得啖笑

呢度咁多連燈仔g持skt 我就放心了

果年bang carry。今年未必得喎

睇唔透
每次SKT比賽前都一定有人瘋狂追捧SKT,又恐怖SKT is coming又藏招又盛
其實係咪SKT黑假扮,等SKT真係輸左就可以大力恥笑

Bang依家好Fit喎, 韓服排第1, Spring KDA第1
上場隻Kaisa 1打3癲到
對KSV都係Faker玩Galio, 比Bang同泰仔輸出

睇id la 三連霸ching 黎
真。skt fans

真心今年點睇都覺得KT勁一截
仲有ucal Rush幫拖

認同
其實我上年都覺得KT已經好勁,不過上年磨合未得
宜家既KT點睇都勁過SKT一大截 (除非羊駝又大賽軟手病發作)
Btw Ucal都仲有機,我覺得Rush應該都係唔會再上場

如果廢老連輸兩場一定會再上rush
但到時都已經太遲啦，點追3 on9

今日bo3定5，返工冇得睇直播

5

望就望skt唔會比kt直落三場

想睇第一場就出rush再bp迫上路拎鬥士對屌

打手多

反觀KSV

打足5場啦
放工希望仲有得月竹

睇

Skt贏輸都冇所謂
望faker唔好派膠好過
同埋唔好玩咖哩佬

thai得隻蛇女 等睇smeb打穿上路

今日幾點開始打？

SKT SKT

KT fighting

DL

上場ruler 未識玩kaisa
場場ksv硬食一個ban都影響幾大
睇rank就deft都玩左好多場
唔知今日會唔會出

deft kaisa vs bang Xayah

跟唔上META要咁樣自宮抵輸啦

唔好再燈我大KT了

bang個xayah金身仲未破

有埋ucal同rush咁勁，點燈都唔會輸啦

唔會, BANG同SKT講過KAISA係Pick OR Ban, 唔會有Third Choice

BANG 玩5場Xayah嬴晒, KDA好似係45左右

BANG暫時職業賽場拎xayah係未輸過

希望兩廢老出一場好了

skt 3:0 kt

早點吃飯

今日想見到ulala

點解ksv要出上路雷茲 新meta?

kt實ban

睇到連登分析話SKT唔識處理奇招

KT 既 ban-pick

呢個版本卡蜜兒應該最勁
ban完之後就船長大哂 船長打爆所有坦
咁就會出現拎雷茲/蛇女嚟打船長同吶兒

唔想浪費一個ban俾蛇女
Ambition 要sit個傻仔中路
咁cool肥就要玩隻手長英同thal打線
咁咪簡左ryze囉 又順便搶埋faker隻英

同埋上路出雷茲/蛇女 中路可以出賽恩/加里歐

要揀手長不如玩返佢main英凱能

flex pick 嚇9對面

陣間搵番vod睇先，睇大家形容似係clown做左c+g

咩年代 仲Kennen?

心願唔多
想過埋今場之後三連霸永遠潛水者

上場ksv玩卡瑪極靈保ruler
之後Thal又係咁玩卡瑪 極有可能今次skt玩4保1
等狀態最好既bang carry

應該咁講 clown操作能力下降咗
所以教練要佢玩啲團隊英/功能角輔助隊友
如果唔係比佢拎carry英但最後佢打唔到輸出成隊就輸
倒不如加強佢輔助性質 唔洗佢carry咁仲實際

你會唔會有得出場

有咩問題
Marin都係咁carry啦

kennen唔係唔得嘅
但有冇自信唔輸雷茲蛇女條線
如果唔輸線 kennen可以比到好大壓力雷茲蛇女

難D
拎karmer應該會比smeb斬爆先

ryze後期輸出又大啲
坦又坦啲
kennen無力carry 後期

Thal玩karma未保到排已經比smeb打穿晒啦

今日為左睇三連霸收皮同埋幫SSG報仇 要G持KT一次了

連燈仔唔好未打就落力燈KT 啦好嗎

kt

但kennen團控一流 中/野再pick坦 前提係可以唔輸線

呢個年代kennen難d入場
同埋ryze係戰術上多樣性過kennen+同埋回應skt隻蛇女有得做flex pick
比人睇穿你唔夠膽比clown玩另一回事啦

照計Karma打鬥士應該可以穩住條線

仲Marin 你石器時代返黎？

Kennen線都推唔到啦
仲想打團戰？

要睇係咩人用隻英
Thal仔既保排英點睇都唔係Smeb既鬥士英既對手…

公道講句
marin今季係lpl個陣真係pick過一場kennen既
不過係patch 8.2

Pick過唔代表真係有用
仲要係隻過氣狗係二線賽區

護老院

上次RNG 先pick 完kennen
成場團戰係外圍行街
入唔到去

其實如果入到場畀cuvee 打中路 clown 去上路得唔得
worlds 個時Levi 朋友隊都係咁換路啦

推一推開定新po

rip kt

今年四歲巴打

Lck點會有呢味野

今日就可以知到底邊個係邊個私家雞

呢個年代連ad都未必捉到 點carry
要真係咁岩ban晒d主流英就有機會

難得認到位KSV fan

感激涕零

推一推 等KT 打SKT 開新po

我覺得clown去到上路會死得仲慘
mid都可以叫做pick隻洗到線既對面恐怖平衡

990日

banpick 邊有話咁啱
大家輪流ban 只會有out ban out pick 唔會有咁啱嘅